依家屌你老母一句都要比狗拉? 仲洗同你講道理?

你小心D呀 死狗仔

CLS

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無晒人理?